Adventure Time 公仔

請問有無巴打知香港邊度有得賣佢啲公仔呢？

反斗城見過

唔該哂師兄